死神BLEACH 討論區

其實狛村好型
雖然冇乜戰績
但犧牲生命為元枊斎報仇
打底E 好過條柒

其實打贏藍染就應該完

啱
之後零番隊果d真係九唔撚柒撘八

本身好期待一護雙刀新卍解同入內心世界同新斬月傾計點知

後面為出而出

完現術還可以
表哥好型

啱 乜9最強 全部俾人秒

最搞笑藍染無啦啦斬死個十刃，話佢唔夠班，之後話佢隊友得銀同東仙，點知一個25雞，另一個廢過十刃被隻狗反秒左

仲有個個咩月島可以改變過去人既記憶個能力咁屈機，斬一刀藍染收佢做𡃁都得

第一次睇都覺得藍染做乜9無端端斬死佢

不過翻睇其實個時1,2刃都已經死晒，藍染覺得剩返個3刃係到都無q用所以斬死佢都合理，反正佢靈壓都勁到連碎蜂嘅二擊必殺都打佢唔入

所以月島應該都斬佢唔入

一句靈壓高過你就收你皮
藍柒真係一個bug黎

都完左咁耐重討論d咩呢套野一開始真係好神，無論人設、故事、背景都好正，點知完左藍染篇就開始柒，最後打友哈重on9，d滅卻師勁撚到。一開始套野每一話可以慢慢睇，到後面10秒就飛住來睇完一話集英社咁就搞死一套野，個結尾都唔知做乜9

藍染卍解係令敵人對時間有錯覺

隔左咁耐仲有人睇

藍染幾時卍解

隔10年後作者冇錢時reboot算把啦
根本大把創作空間

等睇台仔解讀神文

咁多年都好鐘意喜助
佢人物性格同三木真一郎把聲真係絕配

如果真係有 就爽yy了
好似聖鬥士咁

一句：你從什麼時候開始產生了我沒使用鏡花水月的錯覺，就已經bug到咩咁

原本結局： 殺死友哈之後零番隊出來封印一護將佢變靈王，之後所有人vs 零番隊

友哈死得好撚on9
又話全知全能又睇到未來
點知中撚左鏡花又唔知
比25又仔射銀唔知

死神啲boss好鍾意搞鳩自己友
友哈又係on99咁聖別殺曬自己友，又唔見得自己勁左幾多
唔整死M分分鐘已經贏到

碎蜂打佢唔入但係後嚟銀又打得入

邊個叫佢招技on99只係需要拮得咁淺啫
市丸銀係物理上插穿佢個身體喎，仲點會有d靈壓高過你既柒野發生

其實我前幾日重睇發現左一樣野, 涅曾經講詔萬解係唔可以修復, 而銀既萬解係留一片刀身係敵人入面做毒藥, 即係話銀把刀其實係會愈用愈少不過佢淨係用過一次

講過*

係味手機驚仲繼續講新故
睇youtube有出新萬解

官方同人小說

即係官方定同人?

靈王究竟有咩咁把炮

其實銀已經贏左藍染，雖然藍染預左佢個背叛自己，但起碼銀破解左鏡花水月而且偷襲成功....只係個崩玉太屈

官方，但唔係久保作

完現術其實還可以接受
但千年血戰個章節好垃圾

死神好唔好睇？細個睇過幾集就冇睇

初期真係神作，
世界觀設定完善，
角色設計有魅力，
又有神秘感，
故事去到藍染叛變都好正，
然後破面篇開始走下坡，
最後藍染個尾收得已經唔好，
其實由得佢完咪算囉

幾鍾意虛嘅設計，到後面又無乜著墨，
前面啲伏筆無解，後面啲bugs多到爆。

之前有篇文詳細解構左成個世界觀
將好多細節補返
好正
但搵唔返
有冇人記得？

我反而覺得佢世界觀設定比較窄同唔清晰
限死左4張地圖：空座町，屍塊界，虛圈，靈王個到
中後期嘅角色一護藍染甚至銀嘅神殺槍、十刃啲虛閃4刃個支矛下下都大範圍攻擊下下都可以毀天滅地，得4張地圖，好快玩殘哂，亦都製造好多bug

例如好難理解點解空座町呢張地圖，個啲完現術者係藍染製造王鍵個期究竟做緊乜，明明自己都生存係呢張地圖....明顯完現術者呢班人出現係空座町係一個後期忽然出現設定....夾硬將佢地同藍染個期嘅時間線分開

4個界別：人界，虛界，屍塊界，地獄界
4大物種：人類，滅卻師，屍魂界居民/死神，虛
佢地嘅輪迴系統又唔清唔楚...
人死—->a去屍魂界, b做虛
去屍魂界嘅，死左咁點？

做虛嘅—->a比死神處理後去屍魂界，b滅卻師處理後死，然後就無然後

滅卻師班友又唔知係咪人類，石田老豆都係純血統，佢可以有幾多歲命，石田就唔係最純血，佢是要跟人類壽命系統

死神嘅世界觀設定我真係覺得亂到飛起

鬼叫佢未有將啲設定起故事表現晒出嚟，
地圖方面其實故事仲有提到地獄同斷界，
明明可以有好大發揮空間，
啲著墨點成日去晒啲嘴炮到，
去到中後期依啲設定甚至鬼隱埋，
後期更加唔駛講，完全莫名其妙，
最後連靈王係乜都唔知。

希望佢官方小說會出多d
Btw之前官方遊戲發佈會話藍染有卍解 不過冇公佈能力

你咁計涅嗰把萬解都比石田射穿過，隻狗招萬解都比人斬傷過幾次

成套漫畫真係銀城空吾最型但其實點解佢要搵屍魂界復仇？
其實佢咁既力量打隊長都勉強
點解咁大想頭
有d唔合理

涅同狗係例外
涅係改造卍解 將把刀改 吾係修復
狗係人刀合一
只要本人回復 卍解都會回復

發左達一定出錢搵人reboot

爛左而修復嘅好似得戀次同一角
但涅講法係戀次個把一直都係壞（應該本身都係依靠靈壓串連定還是有幾節粉碎哂短左）
一角就話係12番隊個3席試過盡力修復，但都唔完整

可能每開一次就會reboot 而每開一哂都哂大量mp...用自己嘅靈壓做使用上限
如果唔係好多人一次性攻擊嘅卍解都會俾人廢左武功，黎如碎蜂同露琪亞

官方小說好好睇
解返好多漫畫冇講既野

開一次...例如
唔知做乜鳩，自膠

鍾意日番谷
朴璐美配得好夾
可惜久保係都要寫柒佢

應該唔計把刀自己既效果
係比人整爆先冇得修補啫
好似龍紋鬼燈丸同狒狒王蛇尾丸咁

藍染設定太勁 始解已經咁勁 卍解仲得了 無限月讀?

其實就好多伏筆野
最尾諗住解釋返哂
一護身世嗰啲
但屌你老母唔知係咪想cap耐啲水拖長黎畫
節奏慢撚到on9
最後應該俾jump逼佢快啲完
就好多野都不明不白
靈王實際做到啲乜 由來係乜又唔撚知
新斬月有幾撚勁又唔撚柒知(好明顯趕收工直接收左佢皮

當我個人FF出黎
始終覺得千年血戰篇好多野都仲未講
但久保專登拖慢節奏就一撚定係

唉 可惜

好似話去到藍染篇久保都係畫左1/3
點知完現術篇太柒比jump迫完
千年血戰篇更加係亂咁黎

同家教一樣虎頭蛇尾

日番好柒喎 成日講到對翼點勁點勁 點知比人秒

佢唔係自稱為咗個病咗訓喺醫院嘅fans先繼續畫落去咩

『終結之書』（Book of the end）
能力媒介是繫著青色絲帶（動畫版為紫色絲帶）的書籤。運用靈力強化書籤，使其變成一把綴著紫色絲帶，擁有相當高等的攻擊能力，能劈斬一切的武士刀。除此之外，能力者可以在不傷及斬擊對象身軀的情況下，將自身存在夾入斬擊對象的過去之中，並設定自己在斬擊對象過去記憶裡的身分與關係，也能讀取該對象的記憶，而且對生物或非生物都能產生作用（在漫畫第468話中，月島秀九郎以武士刀劃過地面，設定自己曾於以前來過該地方並破壞地面）。若是能力者再度砍到該對象的身體或是能力者死亡，則會讓被砍的對象恢復正常狀態。但在能力者死亡的情況下，先前被能力者夾入過去的對象，會失去所有和能力者相關的記憶。
動畫版第362話，月島使用夾入過去的能力令茶渡與織姬無法動彈時，雙瞳會泛著紫色的光芒。但在第366話偷襲一護時使用純斬擊能力，雙瞳則是泛著綠色的光芒。
佢招野應該自帶破防

咁其實終結之書先係全知全能嘅剋星

Heaven's Door vs Bites the Dust

乜意思 唔明

睇過JOJO 會明
為免劇透 簡單講就係 讀寫記憶能力 俾 時間能力 屈左機

月島 插書籤 之前應該俾友哈 全知全能ed
所以應該連插書籤 嘅機會都冇

有人鳩吹過話友哈 預知+打算自己要俾一護殺

唉

月鳥應該可以將友哈嘅過去改變

卯之花八千流同卯之花烈嘅反差係幾正
可惜戲份太少
犧牲自己成全左剣八始解
點知都係唔夠打
草鹿八千流係唔係剣八萬解又冇講

明明八千流係阿八卍解
但佢又有始解三步劍獸
成件事好怪

勇音講既野好似暗示八千流果個唔係始解？我諗係劍八一部分既力量變出黎

咁仲奇怪
明明劍八好耐之前同八千流相遇
點解冇啦啦做左佢卍解

佢同一刃一樣 不過劍八為左封印自己 將自己把斬魄刀既始解同卍解力量分左出黎變左八千流

呢個shot甚至係從第一身出發，所以根本冇咩好討論， 只係唔知係作者定編輯撚狗咁改咗設定

如果係封印自己
咁應該一早識八千流而唔係無啦啦係街見倒佢

打花姐果時有講 佢係會係唔知情情況下封印自己

封印嘅只戰鬥嘅實力 唔關把刀事

花姐都有講劍八係佢既罪孽 係佢令到劍八封印自己既力量 所以佢先死黎令劍八解放 而果一刻起劍八先知原來自己有斬魄刀

有沒人覺得d戰鬥公式化得濟?
公式到戰隊咁既樣 同埋人物太多 刻劃唔夠深 好多角免 死左都無乜感覺 沒乜共嗚 銀都算 東仙呢個角色除左同狗隊 自己條o靚有d connect之外 其他人好似對佢既死都係可有可無

角色勾劃入面 我覺得只有蒲助比較好

成日都連頁潑墨